\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{profcollege}
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{tikz}
\usepackage{geometry}
\geometry{left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm}

\begin{document}

\begin{minipage}{0.8\linewidth}
	{\small Cette grille de Suguru est à compléter par des chiffres. Chaque zone délimitée doit contenir autant de chiffres différents que de cases et ces chiffres vont de 1 au nombre de cases composant cette zone. Enfin, dans l'ensemble de la grille, il ne peut pas y avoir deux chiffres identiques adjacents (horizontalement, verticalement et diagonalement), même s'ils appartiennent à des zones différentes.}\\
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.15\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	
	\Tectonic[Taille=3,Solution,Largeur=10pt]{%
	b//1,l//3,/2/2,%
	b/4/4,b//5,b//1,%
	//1,//3,/2/2%
	}
	
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	
	
	\begin{center}
	
	\Tectonic[Taille=5,Largeur=20pt]{%
	//1,b/4/4,l//1,l//4,/1/1,%
	/3/3,lb//2,//3,l//5,b//3,%
	//5,l//1,lb//4,lb//2,lb/1/1,%
	b//2,l//3,lb//5,//3,//4,%
	//1,l/4/4,/2/2,l//1,//2
	}
	
	\end{center}
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
		
\end{minipage}

\section*{Correction}



\begin{minipage}{0.6\linewidth}

\begin{center}	
\Tectonic[Taille=5,Solution,Largeur=20pt]{%
//1,b/4/4,l//1,l//4,/1/1,%
/3/3,lb//2,//3,l//5,b//3,%
//5,l//1,lb//4,lb//2,lb/1/1,%
b//2,l//3,lb//5,//3,//4,%
//1,l/4/4,/2/2,l//1,//2
}
\end{center}
	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}
		
\end{minipage}


\end{document}

	


